「右手教課、左手猥褻」 補教狼師猥褻小六女童

如此狼師！北部某國小課後補習班一名男負責人兼老師，去年底才剛新婚，卻遭班上一名小六女童母親控訴是名狼師。女童母指狼師趁上課期間對女兒又抱又親，還伸出舌頭要求「舌吻」，更騙她因女兒「學習變好」，單獨帶女兒外出看電影約會；甚至要求女兒跨坐其大腿教學，右手邊教功課、左手竟伸入內褲大摸私處，次數估近30次。母親幫女兒洗澡獲悉崩潰自責大哭，驗傷後控告該師性交猥褻罪。而該師對此否認到底，教育局日前除重罰業者校安「延遲通報」，最重可罰25萬元，並要求該狼師必須先離班，否則停招；若判刑有罪，將撤銷立案並列入黑名單永不錄用。
據了解，遭指控對小六女童性交猥褻的陳姓狼師，現年32歲，北部某大學電機系畢業後，因姊姊繼承母親家業經營幼兒園，他便與姊夫共同經營國小課後短期文理補習班（俗稱安親班）。令人氣憤的是，陳師去年12月才風光迎娶曾在幼兒園擔任教師的妻子，被害女童父母還受邀當嘉賓，沒想到當初舉杯恭賀的新郎，竟是下手殘害女兒的狼師。
被害女童母親痛心指控，女兒從小二就在該安親班上課，一直上到現在小六；因女兒學習動作較慢，起初都覺得陳師人很好、有耐心，甚至願意主動又免費幫女兒教學到晚上8時，心裡覺得很幸運。
但約從小六上學期、去年9月開始，陳師態度丕變，對女兒動作變得異常親暱，常又親又抱，有時候甚至還要求「我們再進一步好不好，把舌頭伸出來~」，見女兒不從，陳師還試圖用舌頭頂住女兒嘴巴，女兒極力反抗喊「不要」，同時緊閉嘴巴後仰拒絕。
女童母親哽咽地說，她今年2月底幫女兒洗澡時，發現會陰部一圈紅紅的，驚覺有異，連忙詢問「姊姊，有沒有髒東西碰到妳尿尿的地方？」，連續問到第三次的時候，女兒才鬆下心防並用手遮住臉難過地說：「有！」、「老師有用手手摸我尿尿的地方！」
再進一步細問時，女兒更爆出，陳老師把手伸進內褲裡摸（尿尿的地方）」，而原來女兒早把被摸私處一事，曾向其他班上同學求助，而同學也覺得「這件事」真的很嚴重，鼓勵她要提起勇氣向家人坦白。
女童母親更進一步了解，原來陳師會利用教學的名義，要女兒過去跨坐在他大腿上，趁四下無人且藉由桌子的掩護下，右手教寫數學等功課，左手則是伸入女兒的內褲裡，恣意地撫摸私處。
而誇張的是，若有其他小朋友來向陳師詢問功課，他就將摸過私處的左手抽出來，再用左手教其他小朋友功課，等對方走了以後，再把手「放回去」繼續摸，骯髒下流程度令人髮指。
女童母親氣憤難平地說，陳師去年底為了帶女兒單獨出遊，還編藉口騙她說，曾承諾女兒功課每一天可以在晚上6時前寫完，就要給她獎勵、帶她去看電影；而自己也好心配合老師的承諾，但事後才知道，陳師根本是直接邀約女兒看電影，根本沒有「獎勵」這件事。
女童母親更發現，從女兒帶回來的電影票上日期與照片清楚顯示，去年12月7日當天才答應要看電影，陳師卻早在同月5日已訂好電影票，顯然早有預謀。且女兒還原當天在電影院內狀況說，老師想要牽她的手，但被她拒絕了，女兒怕得往另一邊座位挪移，邊喊著「不要」。且當天去電影院的日期，其實才是陳師新婚後的一周而已，整個過程都令人覺得不舒服也不正常。
女童母親事後得知，陳師每次親完女兒都交代說，「不可以跟媽媽說喔！」，也曾透過補習班大門口透明落地窗玻璃，親眼目睹陳師擁抱小孩；去年9月即要求陳師不要再這樣做，但仍阻止不了他笑容背後的惡行。
直到猥褻案件今年2月底爆發，她3月8日與9日分別上門對質，陳師卻矢口否認，反指女童說謊，他們怒而在10日向警方報案提告。女童告訴女警遭摸下體次數約有3到30次之多，家長拜託司法還他們公道，並感嘆自責居然將孩子留在那一個「恐怖的地方」，內心深深自責不已。
「我要讓我女兒知道捍衛自己是一個勇敢的行為！」女童母親衷心期盼地說，小朋友年紀小沒有能力去抵抗（狼師），要求陳師必須出面向她與女兒道歉，不想讓這件事情演變成是小孩說謊，絕不能接受這樣的事情，也不希望有下一個小朋友受害；她堅決地相信，只要每個人勇敢站出來，這樣的事情就會慢慢減少。
接獲陳情的女議員則痛批，事情發生之後，安親班未立即通報教育局，而且還讓該名有爭議的男老師繼續上課，是一種不負責任的態度，沒有用同理心去了解家長們的惶恐。
《蘋果》記者實地前往該安親班探訪查證，該男師涉及猥褻案件並未傳開，鄰居對此是一問三不知，仍有不少小學生放學後，排成整齊路隊，一路從國小步行到安親班內吃飯、上課。《蘋果》入內表明來意，男老師聽聞此事似乎未感意外，直接回答「陳老師不在」，而且「最近都不會來」，至於聯繫方式則不方便提供。
陳師電話受訪時，對此事不願多表示意見，僅說：「現在已經進入司法程序，我也不想多說什麼，就這樣。」，當記者進一步追問，陳師則回：「你如果有問題，可以問我的律師。」。
轄區教育局人員指出於本月11日收到家防中心通報，但該安親班卻在13日才進行校安通報，時間明顯為「延遲通報」，依《補習及進修教育法》不得逾24小時規定，祭出最重罰25萬元罰緩。
另外，教育局強調，該師不能再接觸孩子，也不能進入班級，會發文並派人不定期強力稽查，若再查到老師出現在安親班內，則立即要求停止招生。因涉爭議老師本人又身兼安親班負責人，若涉及性侵害、性猥褻遭法院判刑確定，安親班立即撤銷立案，且將其身分登錄在全國不適任教師系統。
至於要如何陪同小孩走出陰影？資深社工指出，當孩子發生不當對待事件且已揭露出來之後，除了政府社福單位介入陪同偵訊及法律諮詢服務外，建議家屬可有三個重要方向必須注意，以協助孩子度過壓抑。
第一就是「保持冷靜」，持續提供孩子穩定而安全的照顧環境，讓孩子不孤單，相信家人會保護他。第二、「尊重孩子的意願」，鼓勵孩子表達想法和感受，但不要勉強孩子說。第三、「不要責備孩子」，當孩子自責時，家長們協助孩子脫離自責的負向想法。（突發中心曾佳俊／新北報導）

兒少遭遇性侵時，大人應該這麼做：
● 相信受害兒少。
● 稱讚受害兒少說出來的勇氣。
● 傾聽、接納，不指責、不批判。
● 與受害兒少一起面對已經受虐的事實。
● 保持平靜，千萬別問孩子「有沒有亂說話」或「你為什麼不早說」。
● 相信孩子沒有責任。
● 若您有相關的問題想要諮詢，可撥打勵馨基金會總會(02)8911-8595。
資料來源：勵馨基金會提供

女童媽媽模仿女兒說出被害的經過模樣，是雙手摀住自己的臉，並難過地說：「老師有用手手摸我尿尿的地方！」。

女童母親示範陳師要求女童跨坐在他大腿上教功課。

被害女童媽媽模擬動作，指陳師「右手教功課、左手摸私處」，害她內心都崩潰了。

陳師（後者）帶女童（前者）看電影合照。

台灣goal

冇插，少有

小六塊閪一定好撚窄

睇字都扯扯地

小六仲要呀媽幫佢沖涼?

所以做補習 有J就慘有J係原罪

你明點解補習唔請男人啦？
因為佢地根本控制唔到碌鳩請女仔好正常

一日有呢啲撚樣
一日班男既都咪指意有得撈補習

打手指 打到以後用唔到就岩嫁啦 仆街黎

影衰唒d男人

goalllllllll